[攬炒巴入] 希望約翰連儂嘅披頭四隊友支持義士

各位，香港連儂牆真係好成功，我諗如果John Lennon仲在生嘅話會想講幾句。
佢嘅老band友、老朋友，例如Ringo Starr, Paul McCartney仲在世。
我覺得可以鼓勵兩老俾啲意見，支持下香港義士，令全世界Beatles迷做到we connect!!!

好多老人家都鍾意Beatles
如果成功爭取，好有機會爭取到國際版面之餘仲感化到部分藍絲

求攬炒巴入！！！

推
我draft緊英文信件

希望有人和應

we all live in the yellow submarine
yellow submarine
yellow submarine

求下大家幫推

求推上熱門
聽日大家齊到元朗購物

推 加油

可以一試
但聽得英文歌班銀髮應該多數支持後生

係得班牛屎同狗，英文都唔識多隻先咁

隔離台有巴打建議寄埋去佢老婆，我會列埋入去

國際風向大都係政界人物講嘢
但今次……
我要推到上埋國際娛樂！！！

唔知寫完有無窿路去到佢地度？
我寫緊

明日大家努力！

一個人推po好辛苦
但我唔會放棄

推

推！

求上國際娛樂版

求推

用盡力推

我推出力！！

洗板都要推

勿忘連儂，推

願連儂與你同在